Fatboy係咪同條仔散左

見佢remove曬d followers
但又無follow自己條仔

有無人知